咋咋嚕咋咋 咋咋嚕咋咋 咋咋嚕咋咋 one two three four!

有無人明白個股煩燥

真係好撚煩

每次聽親都好想知係乜意思

督嚕督嚕賭嚕督嚕督嚕賭嚕督嚕督嚕督大大大

一聽到已經想發脾四